介紹一套神作, 僕たちがやりました

原作係誠如神所說既作者
但搵唔到漢化...
識日文既人先有得睇...

原來今年拍真人版!!!!
唔明點解無人漢化...

負皮個個係想點...

下載link

樓主知唔知咩叫介紹
連套野講乜都冇提仲好意思問人點解負皮

唔想劇透+唔想打字...
總之好好睇...

訓唔著... 劇情太正...
但down得好慢...

好人性好真實...

完

7月出真人版!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢七月出真人版...應該好快會漢化

終於睇完...
應該係我睇過最好睇前5既漫畫...

你係咪on9 推薦人睇但又唔講下套野講乜

又係咁話好好睇好好睇

又不停自言自語

正係睇樓主d留言已經知呢套係神作啦
劇情精彩緊湊 人設夠萌 女女又夠小布 一定係咁

毒撚真係好恐怖 活係自己既世界

手足咪撚癲啦

係咩? 雖然未睇但我都已經覺得真係好正啦wor

明明就係神作 唔識欣賞

頂你地...copy個名自己google啦...

咁你就咪撚講啦
又要叫人睇 擺低個名拍拍羅柚走左去
完全冇誠意

樓主睇開垃圾就收皮啦
呢套野轉左主角 中間爛到最後

有鬼轉主角

你係咪講緊誠如神之所說
雖然係垃圾 但樓主唔係講緊呢套

睇錯 自膠1打